電訊天才入嚟

不是

無一間家居plan係固定IP,但HKBN算係一間比較固定,個IP可以好耐都唔轉